點解d支那妹係香港幾年，仲係一陣土味？

圓眼鏡，白一白既化妝，一睇就知係支那人。

證明呢d人根本就唔融入香港社會。

個種嘅問題

白人嚟到香港都係咁白

講緊個化妝。

香港女人唔會咁化妝

圓眼鏡都係支那味
好彩無買啫 諗住扮下文青

呢陣味係幾多年都甩唔到

港女唔會比佢地融入 對波細咁多

因為韓風好撚柒

唔知點解
見到就好憎
感覺好造作

大家都圓眼鏡，韓妹、台妹、支那妹，就係有分別。

未黎香港前中毒太深

總之就一陣雞味

發育時期學得最快
如果廿幾歲先落黎浸支那味好難甩

佢地唔會改變
有錯都係世界既錯

中學果堆支那仔都係一陣鄉巴北佬樣

Hello Moto

因為而家啲新移民係廢中廢老mix外省老母
未落黎之前根本唔識廣東話/南方文化
落到黎又有成班背景相約嘅同學，所以根本冇必要融入香港

平時上開微信朋友圈 微博
睇大陸節目 好難甩陣土味

圓框眼鏡都係...wtf

支那妹一係v7雞打扮 一係偽韓

支那女人眼細 fit晒

LZ 666666🤙🤙🤙

冇相好難討論

狗改不了吃屎道理一樣

圖都無一張，點討論

同感 圖都無張
不如搵幾張出黎分辨下

香港土生土長都越黎越多呢啲人啦

啲東門仔先搞笑

諗起之前有個Post
講知乎有個大陸仔話點解佢唔撚出聲
但香港人一眼就認得出佢唔係香港人

起碼身材正

大陸邊有文化架?

上左幾廿年網都未識開post要有圖

不反了

白絲襪又平底鞋

仲有條眉畫到去太陽穴

鍾意玩鞋

帶返好副眼鏡先啦臭雞

支那人點都洗唔甩個浸支那味
一出街實分到邊個香港人邊個支那人

學泡菜㗎妹打扮都係一陣支那除
本身個基因問題點化妝打扮都遮唔到

簡單d黎講就係偽文青味啦

不過上面對偽呢個概念無乜負面感覺，偽到過左龍咪俾人分到出黎囉

因為佢地仲上百度 唔識連登

怪不得班強國人話我唔似佢地，因為偏黑

岩呀, 永遠都係七彩顏色著埋一齊

其實純以血統計香港人同大陸人係咪真係唔同種
點解可以差咁遠

DNA問題

咁似之前同某副校長扑嘢個學生妹嘅

北方嘅根本係第二種人
南方廣東嗰班嘅樣就同我地似啲，但打扮都好易分得出

除咁打扮
啲廣州仔都係大陸仔樣㗎喎
樣衰衰咁
頂盡叫好過北佬

得罪講句
只係計樣嘅話
港男港女根本喺亞洲嚟講最靚仔嗰批

關咩事
同埋大把東亞人唔化妝都白過白人

點解陳展鵬係tvb十年，仲係一陣亞視味？
一樣咋嘛

老實講香港有咩特色風格 西面？
邊個會想變差

閱讀障礙？我係話白人嚟到香港都唔會變黑人

柒頭支那狗嚟到香港都係柒頭
個支那種嘅問題

呢個真，其他亞洲國家一般人好多都係三尖八角咁
包括日韓

韓仔韓妹直頭柒啦
根本全部都北佬北婆樣
日本的話普遍嚟講啲女係一般
但仔的話ok嘅

講咗好多次，支那妹係慰安婦，攞嚟屌就無所謂，做人世就免

yes不過想上

港大成日見到啲支那妹化到成個死人一樣咁白兼搽勁紅脣膏
佢地啲裝好似啲韓國學生，成日都搞亂晒

女人要由細食好野食到大，D皮膚先會靚

愈食得多有毒垃圾食物，皮膚愈差

窮女人除左日本妹外，D皮膚都係又黑又黃又粗

正想講

狗改不了吃屎

仲有隻粉紅色眼影

屌我有個學生搽緊 但佢又係童顏樣
完全唔match

頂盡咪唔靚仔
又未去到真係一岩一忽咁
起碼樣貌端正,五官試正先啦
拍埋去啲無整容嘅韓仔比都完勝啦
泡仔口腫面腫隻眼又細到睇唔到咁
真係成隻豬咁

Agger
支那妹唔單止個樣柒
一開口仲撚柒

又binc

同意 唔好話香港 浸過鹹水都係
啲妝好誇張 明白想行韓式路線但永遠錯
眼妝好誇張又鮮色 殭屍般鮮紅色唇膏
講埋打扮 唔知點解咁鍾意啲血紅色既野 尤其鞋 顏色唔識襯 有時會有啲鑽石/窩釘 同埋好明顯既肉色絲襪
同埋大陸妹無論幾努力打扮但總係有一種好唔乾淨既感覺

我反而見好多大陸妹個樣好過香港女人好多
但係打扮真係好老土

老實講句
就算 大陸人打扮到好似香港人咁
佢地既行為都會出賣佢地

我之前去餐廳排隊買野食
突然有個打扮OK 既後生女 突然插去我面前
我以為佢是港女, 用廣東話講:「喂, 去後面排隊呀」
點知原來佢係大陸妹, 用普通話問番我:「我一直在這裡排隊呀」

於是我用廣東話大大聲講:「我見住你突然插入來, 去番後面排啦」
之後佢先黑口黑面去番後面

大陸人 就算打扮似番個人
佢地既行為 舉止 已經出賣佢地

淨係個樣都唔同，見到d支那細路個樣，已經好似見到佢大個個種支那呀叔樣咁
支那妹嚟到香港都仲係用緊大陸興果種化妝方法，睇既教學片都係大陸化妝片，根本冇諗過變香港人

中亞果班都已經好樣過香港啦

Sor笑左

土生土長都係啦屌 尤其是女仔
唔明點解 以前啲人都係大陸走難落嚟
依家嗰啲新移民係有陣大陸味

咪搞笑啦 啲支那人根本冇諗過融入 成世縮喺外國唐人街打邊爐就識 呢啲蝗真係年中都見唔小

啱，喺日本見到啲日本細路又乖又得意，喺香港見到啲支那細路又樣衰又嘈

著埋啲毛毛拖鞋 摟屌裙

最唔明係點解成身要著哂名牌野
我指成件衫成條褲都印哂logo果啲

唔好話支那人啦，大把港豬都係咁。我舅父去咗法國幾十年，永遠就群埋班華人圍威喂，又唔肯融入人地社會，成日就話啲鬼佬歧視佢地。而家一日到黑就打飛機，成日喺fb po埋啲支那飛機文，真係屌佢都嘥氣

日男靚仔過港男

你講牙？大把大陸雞同港女都化韓妝，白撚到我都分唔到有咩唔同

好多華人係咁 冇辦法 同聲同氣 睇唔起外國人 覺得啲外國人睇你唔起

真荒謬.jpg

因為啲大的陸女人唔撚識化妝
佢地一見到大陸啲名星用某隻牌子化妝品就一窩蜂去買
唔會理自己岩唔岩用果隻色 on99 所以見親啲大陸女人都係用最白嘅粉，用最鮮色嘅lipstick

蒙古人最靚仔

飯都噴埋出黎，果位人兄真係風趣幽默，最靚仔果批都嗡得出

巴打係蝦腸定盲撚...?

我識幾個都好似mix咁

個個跟風狗 以為戴埋果D 柒閪眼鏡+ 白臉妝 就好撚潮好撚時尚
其實就7到死
不過最ON9 ge係大把香港仔/女 都跟埋呢種打扮
好學唔好學大陸哩, 死撚左去啦

大陸人根本唔明咩叫靚
不論任何嘢都係咁
大陸永遠都係外表抄足
但最需要學嘅內在永遠都冇
唔好講外表
只係講入鄉隨俗都做唔到
當年無頭東宮最後個幕真係無錯到
就算你外表點都好
你啲小動作都將你個陣內在表露無遺

除咗個妝對鞋最出賣佢哋
對鞋勁柒，一係高踭鞋一係鬆糕涼鞋總之就係要增高 款式通常好鮮色或者有閃石、絲帶、蝴蝶結、心心、lace元素
淨係睇對鞋都未必睇得出，要成個人一次過睇，見到一個女人化妝厚重但皮膚勁差，超白又浮粉又紅唇嘅，一係韓一係中。
睇埋衣著發現件衫唔襯條裙，條裙唔襯對鞋，打扮突兀到茫茫人海中好搶眼好鮮豔嘅，十之八九係支那妹

而香港人仲易分 打扮最簡單但個樣又唔三尖八角嘅通常就係香港人

果D眼鏡戴完成個弱智咁

咩叫土味
你指娘味？

其實可以好正～

因而？～

八個字，着起龍袍唔似太子

南方既中國女
有唔少都系睇TVB電視劇成長
有時某D性格與價值觀
同港女相似

大陸偽韓化妝法， 但又唔學支那女人整埋容 上大陸連地鐵都有整容醫院同修補處女膜廣告

咁我就唔同意 港女先係真正無內在

見到呢句即刻9沖落眼鏡舖換眼鏡

我知而家有D人買圓鏡，但支那個隻圓鏡真係幾十年同一款

港女點衰, 都最起碼識排隊, 識守規舉

D支那女人 連最基本既排隊, 守規舉 都唔識
講條撚咩

都係一陣陸妹

種嘅問題

仲有D 支那女人 成日係條街 踎係地下休息

完全係影響市容

因為佢地就算黎到香港，多數唔會識到香港朋友。成日都用wechat 繼續同自己同鄉溝通，始終冇真正融入香港社會同文化，結果繼續以大陸靚既標準打扮，陣柒味洗極都唔甩。

唔係唔融入
係融唔入 因為本黎就唔屬於呢度

咩叫土味? 泥土味?
廣東話老土叫娘 一係就叫老土
乜野土味

下面個隻支味著重D，支那係再細D既圓眼鏡，文青FEEL好強，強到書蟲咁FEEL

日向夏美同冬樹呀媽

其實人品問題～大6十/百個先有一個有品

輪廓深啲
鬚根又濃密啲
好葡萄

下面係日本妹

認同，佢地永遠都有自己個套，唔識入鄉隨俗，
永遠活係大陸既生活圈子eg微博 QQ wechat 個啲，

中至東個D根本高加索種，當係歐洲人都得啦不過黑D

樓主住天水圍？

依個真，就算唔係外省老母，就算豬三角近香港啲城市都係有一陣味。最睇唔過眼係同埋班蚑朋狗友一齊講蝗語，喺香港過大陸生活，全部都冇諗過溶入，仲要反客為主，要我哋就佢

所以我講支那係再細D

因為產地不同～ 以前多數廣東1帶 福建之類 e+更加遠 (4川之類

睇左再講

想講好耐 有啲大陸人想化韓國妝 韓國人化得水潤啲
佢地化到好似好多面油咁

大陸妹好鍾意著肉絲 啲衫同鞋成日都有閃石 行路好多都外八咁行
不過講到尾都係氣質問題 真係一望就分到

睇咗半世喇

來自廣東嘅新移民，成人果批，通常都識做啲嘢洗底
起碼身份證會改返個粵語拼音同埋用返香港人用嘅嘢例如whatsapp

個樣三尖八角唔知係咪自小講蝗語長大
長期講啲又高又尖嘅音搞到面型都扭曲埋

日本韓國都好鍾意著肉絲 香港台灣就少

北方人係以前既外族蠻夷
女真族清兵入關以為自己真係有五千年華夏文化

成年嗰班叫好少少啦，但始終成日覺得人哋歧視佢，老羞成怒，由自卑變自大就最恐怖。其實真係唔明，點解以前班新移民，講緊97前嗰班，會改變自己融入，但近依10年8年嗰班，就真係賤過地泥，嚟到香港就變大爺，特權階層

混左種係唔同d 不過香港人點都唔係亞洲地區最好樣果批 明明香港人就係輪廓唔深

你做咩呀

仲有踎街
尖沙咀好多成身名牌後生女㷌完貨都會踎上個花槽邊 明明可以選擇坐偏偏要踎

好快你就唔覺架啦 一日放咁多落黎

佢哋著好厚嗰種 重點係襯得好核突 好地地hoodie 短褲 係都要加對肉絲

支那味 冇得甩
屌下ok 長揸不了

凍啲嗰幾日見到勁多支那女人咁着，對絲襪啲肉色勁奇怪，我男朋友都覺得好核突，話佢地不如唔好着

呢個真係 踎真係好核突 好似周街屙緊尿咁
有啲掃完貨會坐路邊 坐喺鋪頭出面 咁污糟都照坐

氣質問題 個人無修養咪咁囉
仲有宜家啲南方大陸人樣都愈來核突
好多時見啲大陸女人都係塊面勁大勁圓
額頭好多都又凸又高成個壽星公咁
仲有啲就眼大但個鼻又大到同對眼一樣咁大唔知做乜鳩
大陸人啲樣真係不論南北都愈生愈衰

唔好者～

勁多大媽着假肉色絲襪加短裙
咩心態

黑絲咁撚正唔著 係要著肉絲 有啲仲要厚得嚟隻色好怪 好似有啲青青地咁 一係就好黃或者好白 搞到遠睇成隻假腳咁 咁

係！死人白+鮮紅唇！

一睇就知。

因為係外省民工

肉絲可以好正
但真係好少人咁著....

成日話自己粉一白 黃一白
dllm 粉一白果種白係好似白化病咁㗎
我就唔撚信個個都咁白咯
扇灰咋 明明皮膚黑就講到自己好撚白咁
唔知自己化完個妝係白裡透灰

土

我要代替一眾既連仔 溝淡下呢條大陸妹後代既劣種基因

一定要夠薄

有d 仲有反光/暗花魚網，絕對唔係淘寶貨

咁宜家係咪歧視我啊？

大陸人都唔上百度啦

有冇去過 百度貼吧, 日日勁多人

wechat大陸人都唔鍾意啵

我覺得支付寶幾好用啵

西方ok

支那妹進化緊
去旅行犯法上報
都開始報稱係腥港人

另一方面
港女都開始接受支那文化
「閨蜜」「吃貨」「紅包」「素質」「高仿」「微整」
呢啲全部都係班垃圾港女最愛嘅潮流文化趨勢

文化融合要多謝班臭雞無腦港女
令香港沉淪落去

我諗你要重新理解一下「進化」係點解

支那人犯左法, 叫自己做香港人, 咁都叫進化??
呢D係叫自己衰, 但又想拖埋人地落水

結論都係睇人 有錢d咪多d選擇 多衫襯d咪好睇
但係膚色黃同白真係差好遠
夠白可以化個淡妝搞掂
太黃咪要化到馬嬲屎忽咁

係呀
個種既問題呀
同你一樣都係賤種 睇得出架 生生世世d種都係賤
幾撚多代都改唔到

呢啲土味就好似重金屬咁入左身體好難出返嚟,唔通大陸人去美國幾年就可以甩晒啲重金屬咩。

睇來香港人壓力好大

圖片支援
就算五官唔差，都係一眼就分得岀
而家見到呢啲眼鏡+紅唇都會當咗佢係大陸人先

圓框眼鏡一係行cute一係行文青，配個鮮紅色橙紅色嘴唇真係九唔搭八

睇你點睇啦，我就一定唔明嘅，我覺得大陸任何嘅apps/所謂新時代產物都好有攻擊性同侵略性，仲政治意識好濃。可能你會覺得不嬲所有軟實力都係包含依樣嘢，但支那嗰套特別低劣

一開口講野(無論中英文)就點都有少少口音

係咪指剃撚咗條眉然後再畫一條假眉上去嗰d?

好多偽韓支那妹

啲大陸哩新移民嚟到香港搶公屋，呃老綜
仲要唔肯講廣東話

就算係"最型"個條友都係77地

同樣都係一張9影既相，希哥（2002）都係贏大陸凡（2018）

大陸狗改不了吃屎

因為一睇身材就知唔係港女

白色絲襪

日本着得好靚一啲蝗味都無

出街好多港女都咁化

研究過 佢地啲妝衰在厚粉
同唇色用啲幾十年前興既色

其次係佢地通常個底係差 好多粒粒
化左妝仲覺佢凹凸不平既面

再其其次係 佢地個頭 多數都笠到仆街

利申：絲

令香港沉淪點睇都係班廢老娶大陸女人嘅最錯
咁都可以瀨落女人到，連登仔個膊頭斜到

真, 睇人
香港女仔都一大堆襯衫仲好似十年前咁啦.....
化妝又唔識化

但點都係睇自己地方D人打扮順眼d架啦
香港一街都係人, 一出街D人係咁入哂你對眼, 年月日咁望法
自自然然會順眼哂

咁你又屌
港女你又溝唔到
成世打j

我老母落左黎香港三十年，到而家都仲睇wechat支那野，打殘體字，行為似蝗乜都拎，有時都唔明點解支那野可以令人影響咁深

因為未畀香港土炮中出過

上面果件係五毛來

想借D位踩香港人, 再抬高大陸人

點呀，支那賤種俾我講中左呀？死返支那啦屌你條女個臭閪

你咪就係果埋賤種 屌你老母臭閪

死返支那啦

香港哋靚嘅女仔好多都混咗北方血統喇

大陸人真係有樣睇 薯好多

會唔會係啲所謂文青係抄支那look
Btw 文青呢個term 係幾時開始被濫用？
好似就係呢三兩年支那文化侵略盛行嘅時候

大學見過啲好有氣質的
minor arts
識廣東話

又冇話錯唔錯
柒味姐
係就係影響市容
不過又唔算做錯嘅

再加個柒下柒下嘅剷頭方式
嗰陣支那味

土唔土由佢啦 你家下屌唔屌呀

有同學用白色珠光眼影

因為中國興圓眼鏡
有兩個中國女同事
都係戴圓眼鏡

基因問題

初戀女朋友係新移民落黎香港，唔睇身分證真係唔知佢大陸落黎

不過佢老母就差d，口音都改唔到，仲有班大陸親戚成日去佢屋企住

就算係韓團d中國人化行曬韓妝都一眼睇得出
根本就係個樣唔同

一坐火車就見到好多蝗

支那扮港女 港女扮韓妹 梗係唔似

咪係 支那妹：樓主條仆街過咗幾年都係接受唔到我

都係個別例子姐，香港又咪好多7出宇宙，至於係邊d你就多d睇無線囉，指名道姓就唔太好啦

6年前 2013年就好興文青啦
果陣你仲讀緊小學？

啲支那妹見人帶佢又帶 以為自己好撚cute咁

佢地個妝通常化到好粉色/好灰

兩地經濟指數完全唔同，一個求其穩個洗碗阿姐都話萬九幾銀既地方，一個教書得七千幾銀既地方，諗唔明生活品味有幾值得探究。

香港人副有色眼鏡仲老撚土啦咁講

但睇ig 大陸啲有錢既女仔可以好撚正 唔討論啲錢點黎 有啲真係有錢女

土味
你邊度鄉下

明明人地韓妹都係圓眼鏡同好白
但唔知點解中國妹就係白到勁唔自然勁厚粉

其實兩個地方根本唔同
你講得好啱
所以我真係都想請教吓班大陸人移民嚟香港做咩勁？
又唔啱key又要話人笑鳩佢係咩玩法

我𨳒你老味嗰D叫偽韓妹
真正大陸妹一係勁索一係勁鄉下FEEL
識唔撚識野

我係港燦，但我可以代佢地答你

兄弟，如果大陸有公司三倍薪酬挖你過去，你去定唔去？唔好話我批死你咪又係恰熟狗頭咁伸晒脷。

香港生活水平高就自自然然會過黎嫁啦，人係向高處望嫁嘛，乜你唔係嫁？

呢句真

大佬呀
我夠返大陸開工啦
家陣就係講緊你入人地頭又唔柒尊重人地生活
你都係縮返你腥港老母個閪先啦
仲學人講港燦

諗起曾經有人開post問 話自己黎左香港廿幾年 自己主要講廣東話 但係點解去到邊d人第一句都係用普通話同佢對話

Supreme

正常係唔化妝先戴眼鏡 佢地係化好哂妝都要戴住副眼鏡

所以話香港本土野俾人淘汰唔係無道理。

人地諗緊點進步，我地香港人就淨係識諗點去反共，黎緊張身份證同大陸好撚似樣嫁，如果有返多少骨氣我就直頭唔撚換佢。

尊重？人地可能唔識，但你呢句粗口已經將你都唔撚識表露無遺囉人材，想人尊重你，學識尊重自己先啦。

你老母臭到你咁撚大，唔係淨係教識你講粗口下話？

岩牙

呢個我記得係越南定泰國

你去大學睇下
支那人出出入入都係群埋班同鄉

你expect 有咩改變

我由97尊重到19年
不論任何人都係咁
我都仍然尊重任何地方事物
但你呢類人呢
睇嚟你自以為講港燦恥笑吓自己扮大體
你都仲係未明點解大陸人個種性格係點
你都仲係未明點解大陸到今時今日都係柒吓柒吓嘅原因
大陸人個種外貌變成點
只要佢受過大陸教育
真係有陣味

我對上一次先問完啲大陸員工點睇華為單嘢
成班真係愛國者上身
又話咩只不過係賣俾伊朗
咩唔抵得5G領先
連去到大陸係聯合國表決支持制裁伊朗之後都當冇事發生
到我叫佢地自己搵吓邊個表決讚成
之後佢地都唔會講華為係仆街仔冇口齒
只係話好少事冇咩咁大件事

我就即卡知大陸好在識搞蠢佢啲人
如果個個知書識禮
共慘黨都唔知頂唔頂到去第2日

其實你唔識打口語化嘅字可以打返合乎你能力嘅字
唔好勉強又要迫人理解
到我問你點解我又怕你以為我又笑鳩你

係有最靚嗰批
但普遍咪一樣
有韓仔山東種普遍咁高大先

97尊重到去19？點尊重？光復屯門？東涌？天星碼頭？人地既教育係點？不如你問下香港學聯啦。

當你痛恨一個人，姑勿論佢有無優點，但你首先見倒既一定會係佢既缺點，人地落到黎乜鳩都無做就已經俾你標籤左係黎搶你野，真係俾你講到只要除左大陸，香港人美國佬英國佬非大陸人就一定係尊重合約精神既。可能係我孤陋寡聞啦，我完全唔覺apple同特朗普有幾咁正人君子囉，選擇性失明係咪病我諗問醫生會清楚d。

有時唔係話唔好崇洋媚外，但香港人似乎係過左火，我唔係話大陸無人渣，但香港人好得人地幾多呢，果班著西裝賣倫敦金既人才呢，知啦 又係蝗啊嘛。

打返我合乎我能力既字？幾句濕鳩口語姐，你估幾千年歷史非物質文化遺產？

唔係話講兩句咩制裁表決讚成什麼什麼就好撚叻仔嫁，話時話做咩唔打英文？用漢字你唔會覺得係一種恥辱？

巴打,其實我覺得佢係講
就如同白人唔會因為去到外地就變得唔白
支那妹亦唔會因離開支那而變得冇支那味
江山易改本性難移
利申:閱讀理解U

師傅你真係幾幽默
當我一直講緊樓主講嘅嘢你就係咁拉嚟拉去
騎post你不如開新post

然後你又叫我問學聯
不如我又叫你問中聯辦啲人點睇64啦

然後你又嚟被害妄想症
單以大陸嚟講
你到底知唔知咩人最憎大陸？
你呢啲2打6就彈開啦
最憎大陸就係最了解大陸嘅人
你越了解佢就越覺得佢係俾人強姦緊
俾一班揸住愛國呢兩合字嘅人強姦緊

然後你又同我講合約
自己睇吓華為呢啲國企點係大陸告外國企業啦
當你講唔正人君子
你又講唔講得出佢點唔正人君子？
人地係美國人唔係中國人
特別係佢競選承諾講過嘅嘢如果唔做直頭係小人啦
你唔了解中國，亦都唔了解美國
但就成日拎住愛國唔好仇恨呢啲言論嚟講

我連咩金融mk仔都冇講
然後你又開始拉嚟拉去唔討論樓主嘅主題
金融班友仔係根本抵死
不論國籍
然後所謂嘅投資者更應該抵死
咁大筆錢都敢同人講唔了解所以投資
仲要政府賠返俾佢地
有幾可有人告賭博場所冇輸錢？
所以話瑞士山區肺仲有市場就係因為咁

我唔係話你講粗口
你幾甘歲人唔好FF咁多
你不如解釋吓一個人點「臭大」
我唔係笑你，但你迫我要問你我都冇法

制裁就更加好笑
呢個係大陸指示話支持
然後你又唔認錯
所以話唔係有人睇死大陸人
大陸就係有你呢啲人所以先俾人睇唔起

樓主呢啲討論衣著品味你就一直拉嚟拉去
你想討論就開新post
騎post你真係特別煩，特別係你個名已經幾出名下

點睇都係上面嗰位係支那, 點會下面?

就算點打扮都好
一開口講句嘢，或者同佢食餐飯
就露曬底

咩人會專登咁講

Agger

土味已經冇人屌

即刻有五毛衝出黎

我發覺同一套衣著簡簡單單例如一件ma1 hoodie 綿褲
香港人著同個啲支那佬著個feel完全唔同 支那佬個種蝗味同娘味直係meet唔甩

吹到我扯開話題囉，華為太女仔同衣著品味又有咩瓜葛呢？師兄

香港夠係有你呢挺人才先淪落到如斯田地啦

依家被害妄想症似乎係你地班盲反既天才唔係我囉

你尊重我時我尊重你，你俾句粗口我咪還返句粗口過你囉

人地成廿年係上邊， 點會改到

其實老實講 我對於韓風係中立態度 但其實韓風同大陸風真係幾似 但大陸仲老土
喺街一眼就分到 係因為大陸女人唔識打扮 將所有分開睇係好嘅放埋一齊 但其實一啲都唔夾
最常見例子：
All back X 低馬尾 X 長裙
眼鏡 X 文青裙 X 書包 X 原底鞋
作為一個女仔係覺得呢啲野錯哂

講撚乜鳩？希哥係混血兒你都唔知？
上面就係正宗支那仔

咪臭係囉

你已經成個潑婦一樣
除咗拉開話題
一堆廢話就已經一個point都出唔到嚟
俾心機讀多幾年書
做多幾年嘢唔好成日FF
尊重係發自個心
而你？我已經睇唔到尊重你嘅原因

吹到尊重係發自內心囉，叻仔

香港人最大問題係咩？自視過高其一，繼而用低劣既話語黎中傷人話人低劣囉

香港開診所穩倒錢唔係無原因，一個人連自己病入膏肓都懵然不知。其實香港本新真係幾好，當然啦少梗幾個弱智就更好，唔洗特區政府成日話要用咩用咩黎阻止人才留失

面黃, 眼細, 西口西面, 假到仆街既雙眼皮, 一陣柒味

係 鬚濃密度日本仔同鬼佬差唔多
又識衣著打扮

This 我OK

支那人真係好撚7

講乜撚嘢吖屌你老母，支拿狗中國人全部都應該即刻死，上面讚中國嗰啲，你老母轉頭中風臥病在床卅年求生不得求死不能

我睇兩個都差唔多，但講眼鏡就下面個種支味重D，支那圓眼鏡就係而家復古個隻細圓眼鏡，對於支那人黎講應該唔叫復古

屌你咩，你大愛包容(其實只係包客大陸)就正確，人地反中反共就盲，理由都未夠就落定論先係你唔撚尊重人既表現，關講粗口撚事咩?
人地問緊你APPLE同TRUMP定唔正人君子啊!
香港某D人又點樣令香港淪落啊屌你?

未開口已經知係蝗
著涼鞋著襪，戴個黑色口罩，圓眼鏡

我夠講緊衣著但果位兄台又講去華為賣野俾伊朗啦屌你，香港如果唔係 係又反唔係又反隔日就遊行阻街總之唔理咩政策拉布先再講野，今時今日會係咩景象呢？唔關某d人事咁係關邊個事？屌你

知啦 蝗啊嘛，曬鳩氣

嘩前面係講緊:
兩地經濟指數完全唔同...香港人副有色眼鏡仲老撚土啦咁講
借問聲邊個講緊衣著轉講經濟先?

再黎華為個度，人地講緊D大佬人個出腦出事，係你自己提昇去反共，又英美正人君子

點睇都係你越拉越遠喎!

如果真係唔想講就咪老屈啦五毛老餅，又遊行就阻街，無拉布D政策就唔一樣，吹撚象!
唔係忘記你有得剪布架，你既POLICY無法通過就叫阻止你，你既POLICY只係拖遲咋，攪到今日咁既樣，係你D政策ON99引起，拉布同遊行都無法修改你D POLICY，五毛就收皮，廢老就唔該吸收多D先出POST!

原來話經濟體系唔同，衣著品味無咩值得討論，香港人有色眼鏡老撚土就已經係講緊經濟嫁啦

況且我都係以事論事，唔岩聽咪算囉，又唔洗咁激動既。

我唔敢講香港政策無漏洞，但香港人盲反唔係我老作喎。成日嘈無屋住既係你，搞棕地話人官商勾結又係你，搞山頭話人破壞環境又係你，好啦 我搞填海，我屌又話我倒錢落海。咁仲可以點搞？天空之城啊？平衡時空？反 我反 我反反反 反撚到你天荒地老為止

不知所謂

所有我話，人大釋法簡直係世界級好波，呢步棋直搗黃龍 將軍抽車

手掌都拍到爛鳩埋 大快人心

最後個句真係畫龍點睛
十足yahoo啲留言

支持你發表多啲你嘅愛國論
好在大陸有你呢啲人

如果你中環一帶返工, 應該會比較清楚,
其實近十年黎香港生活或者居住既新移民或者拎住工作簽証既大陸人 係有自己生活既圈子, 佢個圈子係同香港文化隔開左, 所以佢地唔使主動融合香港生活同文化,我識得有D 黎左香港差唔多十年既同事, 係仲未好識講廣東話

我公司有個𡃁仔成日射波，我老細有句口頭禪「真病唔怕病 保重身體」我覺得真係好岩聽，事實怕咩講喎，係咪

所以話你老餅返去早抖啦，你提個地咩都入我地數咋嘛，你咁講就似足我地要剷高爾夫球場起樓，有錢佬反對都入我地數，你醒少少當幫忙啦，唔好再講呢D話題啦。

鍾唔鍾意聽係你既事，把口生係我度，講唔講係我既事

痾屎唔出做咩賴地硬呢？有反就係有反，無反就係無反，我實話實說姐

以前香港經濟演藝方面蓬勃，而且多優秀人才黎，造就好基因，因為營養、打扮、遺傳因素等等……而家日日咁多癈柴無貢獻既大陸人黎……

狗改不了吃？？

因為佢地從來都係活左在自己世界 唔會走出自己既文化同價值觀 就算佢地去左外國 咪大部份一撚樣同返自己強國人玩講蝗語 繼續活在自己世界 要所有人迎合佢地

挑咁咩政策都有人反有人唔反，然後你就將所有反都入你唔鍾意既人數，你唔早抖咪我扑你

放工時間，係地鐵無聊望下人玩緊咩apps，見到大陸野或wechat 再望下個樣，真係唔意外

係既咩？

要先戴眼鏡，然後化妝？唔講真係唔知